白票焦土撚搞到姚輸又唔認

叫完人投白票
姚輸左啦
又話冇咁大影響
最後又推個波比其他人
定係諗住下次補選又想用同一招？
所以死口唔認

肥絲？絲？肉絲？
死番入你老母個豬西度啦

泛民打手又屌票
人哋都話唔關事好心你班打手低調啲啦喺道倒米

姚松炎：敗選非關本土派選票流失 兩新屋邨失票勁

LIHKG @ Android

btw 泛民打手答到我未

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

loop廢話冇用架
一起底乜都睇晒

屌你哋班泛民打手啦
不肯面對現實就係大部分人放棄泛民嘅原因
未選果時焦土撚只係網上鳩噏痴線佬
選輸咗焦土撚就咁強而有力
姚松炎都認咗衰啦
反思吓自己衰乜好冇

講到好似d票本身係你地咁

正解，睇數據都知咩事，姚松炎又認衰，
最重要係連登主流係撐姚松炎，含撚淚仲要死撐。

距離選舉仲有一段時間 : 焦土撚 數量少 我唔稀罕你D票 亦起唔到咩作用
選舉期間 : 你地唔投我 建制就會嬴架啦 守唔住關鍵一席
選舉完 嬴 : 証明焦土撚根本冇任何人Care 泛民先係主流意見
選舉完 輸 : 都係焦土撚錯 投白票 或者有人投對家 搞到我地輸

呢個loop 只係將本土派3個字改做焦土撚
睇下下期長毛補選要改咩名

咖喱肯定有慾火不滅身, 燒完都仲贏到三萬票

同熱狗一撚樣
當年鬆泰走去屯門話要狙擊AV仁，結果搞到何君妖做到區議員，即刻縮埋一邊唔敢領功

上面班人係盲？
又拋泛民出來做乜？
講緊你地叫人投白票
冇人個駁到
下下拋泛民出來就當答左？

含撚狗輸咗又要搵嘢賴

唔係朱海廸事

係佢班左膠豬隊友

啲票你嫁
投白票咪投白票
有冇檢討下點解啲人要投白票都唔投泛民啊
利申含咗淚

利你老母
扮少陣野啦
票夠唔係佢啦
佢又開post叫人投白票？

朱海廸有係初選Plan B個陣係咁串馮檢基

又賴
睇你賴票賴得幾多日

真係好撚on9 人地投白票又屌鳩人
你地不如唔好叫民主派 叫法西斯派啦
最撚獨裁係你地

成篇野都提過泛民
講緊白票
班人
一入來就泛民前漢泛民後
轉移視線手法同關狗一樣

選之前成班飯民狗就屌連登仔無影響力 白票改變唔到結果
輸左之後就屌票懶話白票焦土撚搞到九西輸左一席
屌人之前你問下點解飯民叫唔郁d人出黎投票仲好啦

你on9?
撚有提過民主派？
駁唔到又要轉移視線？
投白票唔屌得你？

傻西

根本無後悔過

姚松炎啲票係咪嚟自飯民呀？
on99死雞撐飯蓋仲開成十幾廿個po有冇再煩啲

真陰公
第一位含完淚投票
仲要俾人屌老母

開個post叫人投白票就個個投白票㗎啦？
如果民智咁低仲玩乜鳩選舉呀
我夠見有人開post叫人投陳玉娥啦
開個post就咁大影響力
佢就唔會得1500票咁少啦

姚松炎都有大將之風過你啦肯認衰仔啦
票唔係屌番嚟架戇鳩仔

聽吓自己人講嘅野啦，嚟緊仲有兩場補選架。泛民打手仲要繼續屌票嘅話，到時我真係恭喜你呀

林彥邦

投票結束，投票辦出乎意料地低，低到民主派支持者擔憂，有四席全失的危機。個人當然希望民主派全取直選三席，但無論最終結果如何，有些教訓應該足夠深刻。

其一，處理好和「本土派」的「切割」問題。

要不和本土派全面和解，例如提出資源共享等承諾（當然民主派想和解也可能自討沒趣），全力爭取本土票；要不就全面切割，在制訂選舉策略時，剔除「深本土」這個票源（反正人家射落海都唔會益你）。

其二，別再怪本土派了。

別忘記在選前，大家都以「往績」推論，單對單民主派必勝，補選建制派從未贏過，民主派誰代表出選，只要無自己人界票，「瞓喺度都贏」。

當時的推論是以新東補選作藍本，即使完全沒有本土派票，民主派都足以勝選，民主派候選人制訂選舉策略，未到選戰後期都鮮有針對本土派選民拉票，到最終若選情失利，實在無法怪責本土派「焦土」云云。

民主派要醒覺一點：「反政府」等於「投泛民」的日子已經過去，否則只會落得范國威般兩頭唔到岸。

其三，認清真正問題。

真正問題是，民主派連動員自己的本身的支持者都愈來愈難。

由曾經的六四黃金比、到55對45，民主派的基本盤一直萎縮，這當然有些非戰之罪，但民主派亦確實要承認，自運動失敗以來的無力感，在自決派和「進步派」被DQ後，只變得更重更沉，DQ確實令人憤怒，但這些怒氣最終走向洩氣多於動力。

2016年選舉民主派小勝一仗，當時有個說法，即使在傘運後市民對遊行示威意欲降低，他們仍願意出「票」，選票和鈔票。

但現在可能連這些都正慢慢流失，愈來愈多人絕望、死心，覺得投票與否都沒有分別，誰進了進不了議會都無甚關係。這種「反正改變不了啥」的犬儒才是死症。

而傘運過後四年，再用關鍵議席、守護議會之類的說詞，已經愈來愈難以說服選民他們投票仍然有用，民主派必須痛定思痛，由策略到方向全面檢討，否則繼續食老本無異等死。

當然，這問題不是說說就能解決，也或許永遠解決不了，但認清事實深切反省，總比將責任歸咎政府、傳媒冷處理、埋怨本土派焦土（當然不是說這些因素無關），來得有意義得多。

駁咩唔到 無諗過比你選到叫搞輸你？
你過去鬧埋對家搞輸你囉
選輸左又唔撚反省 有你呢d咁反智既支持者
真係抵輸

我再講多次，投得白票廢票就係杯葛場選舉，即係射落海都唔益泛民，咁邊個選到邊個選唔到，就唔在我考慮之列。

真係好似當年熱狗敗選後亂屌亂清算

所以我講錯咗，樓主唔係屌泛民票，係屌緊一啲本來就唔屬於泛民嘅票。

基伯今次真係慘 係政黨老人院俾人虐老

望住樓主咁嘅質素,香港真係冇民主好過有民主。
人地投唔投,白票唔白票都要俾你話。
咁叫民主咩,建制派輸都冇咁核突。
老MK同交配啲支持輸後都冇你地咁嘈。

今日881 好多PHONE IN都係小姚松炎, 大部分都好有道理

根本白票焦土D票係十幾萬票面前就不值一提

陰撚功

唔關白唔白票事我唔撚知,
我淨係知白票撚最想就係想建制成功,
而結果係成功左。

明明最想見既情況出現左,點解又唔肯認呢?
你地班人都係想咁jer

駁到未姐你
講緊投白票
又東拉西拉
又想轉移視線

但焦土撚就係想要呢個結果,

而家個結果符合佢地既願望,咁下一步係點?定已經完左?

一啲本來就唔屬於泛民嘅票，
點樣投都唔關泛民事
聽返你地泛民中人講，
一係就和解；
一係就完全唔好諗本土派嘅票。
總之唔好再一路屌本土派係鬼，
一路要人大局為重

屌你老未你地班聞主黨投資失利歸咎選民？
依家住鉛水蝗村唔撚投你係到發人爛渣？
聞主黨為開拓票源背叛一班港英時代土生土長嘅選民，去種每日150票，依家捉蟲入屎忽喇就屌票？你冇撚野呀？要負責任係聞主黨呀
補選失利就話白票益共產黨要選民後果自負
我屌你老母一地兩檢乜撚野黎架

咁人地開post 叫到人投白票，你班泛民打手問post 叫哂關鍵一席都叫唔返啲人投泛民就好好反省下啦
大個啦，唔好淨係識搵野賴

更何況連登主流一直叫緊焦新東

講多個你地不願面對既事實你知，九西啟德輸咗千七票呀

即係開post叫人投白票就大把理由
話影響不大
又可以講民智低玩乜選舉
但又一直叫人唔好含淚投票
影響不大佢又日日開成幾個post狙擊泛民？
保皇狗又放生
雙重標準到不得了

個位利申自己含咗嘅巴打，
有開過post叫人票白票咩？
含完都被泛民打手屌焦土，
真係好慘

回我啦撚樣
我本身都唔想屌你，見你日日都屌五毛乜乜乜

駁咩姐? 成個潑婦罵街咁屌票
你吸引唔到人投你
又唔想投建制
咪投白票
輸咗係度屌選民
你含撚含到精上腦?

你自己睇票站分佈
本土青政地頭黃趙姚都係大勝
係輸啟德新公屋 同深水埗老人邨
時也命也 唔好賴本土

笑撚死走出黎話唔關泛民事無提過泛民.
讓我提醒你：姚松炎將代表民主派參與2018年香港立法會補選

咁其實出post叫人投白票係想點?

事撚但叫左就算,無諗過成功左會點?

咁撚勇武叫條戇尻去蝗蟲邨屌啦戇尻

樓主左一句轉移視線 右一句雙重標準
真係雙刀火雞一樣 咁緊係見人就劈啦

杯葛選舉，唔等於想建制成功喎
我唔會因為建制派贏，或者姚松炎輸而開心
我係覺得蘋果同泛民打手輸咗都仲瀨，覺得好笑

搵人答下我啦,有幾多成關白票事我唔知,但個結果係你地班人想見到既,咁下一步係點?

係呼籲人哋投白票呀
唔撚得咩
而家一定要撐泛民嘅
咁你哋同共產黨有乜分別
好心你哋啦
仲以為本土派同泛民同一光譜
一撚早唔係啦好冇
泛民都有自由開post宣傳
唔好話你哋自己唔夠力？

白票撚成功左,咁下一步既點?點成功可以令香港更加民主,更注重本土?

投左泛民咁又點？

成功咪就係杯葛選舉行動成功囉
講真叫得白票點會諗唔到後果
就係唔想泛民成日用大局為重吹雞先要投白票廢票
但個問題係而家泛民仲未醒

香港人畀你班打住民主口號呃飯食嘅撚樣同共狗玩足廿幾年，2016本土意識掘起唔撚再畀你玩就整死本土派撐dq，依家吞唔到就屌票話人唔為大局著數，你面皮有冇再厚d呀？你係要脅緊選民呀白癡

我手上就冇白票數據
但睇票站 如果本土係多白票撚
姚就唔會係本土票倉高投票率大勝啦

肯回我未呀冚家產

明明白票係因為唔想投俾任一參選人，包括代表泛民既姚，唔理解點解樓主覺得唔關事

我有調返轉問你 假設你地咩炎哥選到
你地下一步又係咩？
香港民主運動搞左二十幾年 少少進展都無
你覺得唔洗懲罰政客？任佢地白食份糧？
懲罰政客既機制都無 談何民主

個班所謂泛民
我都唔要求答到我下一步係咩
選到入去投票都可以㩒錯制
咁選佢入去做咩？

咁就係要睇吓泛民清醒未喇
係咪仲係一路屌本土派係鬼
一路要本土派大局為重喇
泛民仲係繼續瀨，即係仲未醒，
仲要繼續白票廢票運動啦

你又答吓我啦
飯民都識講今舖輸自己啦
咁你仲鳩打稻草人話乜白票撚最開心做乜鳩呀
冇撚腦
多個飯民又點成功可以令香港更加民主更注重本土呀屌你老母爛臭閪

唔好選擇性回覆得唔得呀

admin幾時出total block功能呀
block撚晒班弱智冇眼屎乾淨盲

唔使同泛民打手講，
白票廢票運動影響力好細，
講完佢地都係繼續loop。
總之杯葛得呢場選舉，
仲會諗邊個選到邊個選唔到？
白票廢票嘅目的係咩？
就覺得泛民老撚奉
一路屌本土派係鬼
一路要本土派大局為重
如果泛民仲未醒，
就唔應該去諗本土派嘅票

張票就佢地自己既
人又有自由意志
人地投白票又好廢票又好
有咩好屌？你係咪on撚9
佢地點解開始焦土你都未撚明
冰封三尺 非一日之寒呀
屎忽鬼

又屌票
繼續屌啦
冇100%得票率都要屌
屌你老母閪

認啊我
我有票唔投嘅 咁點?
佢嘅理念我唔支持我都要投?

企後啲啦屌你老母

支持基哥

【公投】泛民支持每天150個單程證移民，係咪焦土？

知道我哋焦土派既實力呢？

走開啦屌你老母

屌你老母臭閪
最焦土就係販民
拖延惡法唔做
幫蝗蟲就做到足
投畀bill都好過投畀你
屌你老母臭閪

屌樓主同蛋牛麵選擇性回覆，定係不願面對

用問題答我個問題叫答左,重要屈我唔答,無恥到呢

老憑投你，唔投你等於我錯
所以話泛民撚永遠唔會反省自己，你唔諗下自己割咗席會冇哂本土票源嘅，做嘢前唔識諗下後果？

我之後大把巴打答咗

唔同派系既支持者咪唔投
依家仲玩二元對立啊
泛民20年黎爭取咗啲咩啊？

你答撚左我先啦,on9 ,不嬲都話有本土就投本土,無本土就投泛民,我呢d做法叫比人老強盡量反抗唔比人除衫,白票焦土撚既做法叫主動迎合幫個強姦犯除埋衫,你地班弱智咁都唔明就算啦。

用同一招有咩問題 d票一定投你泛民架

成日大局大局 點解港獨唔可以做大局 你地叫你地支持者以我大局為重

保蝗：香港人嘅屎忽好緊好窄 快啲畀我屌
販民：港豬乖 等哥哥幫你搽KY 等陣你就會好high

知唔知點解無本土？
因為建制打壓本土，同時泛民有幫手打壓
咩DQ4割席，雨革篤灰，光復出聲罵埋一份，到立法會DQ候選人唔黎出聲。
有本土投本土當然岩啦，但無本土投泛民?
幫建制派手打壓完本土仲想要本土票？

投得白廢票你邊鳩個選到選唔到真係理撚得你咩

始終出手攪9人既係班建制,泛民最多叫唔幫手同加把口,唔好同我玩非黑即白,我唔係弱智

篤灰叫唔幫手加把口呀？

咪一樣係比人老強
呢啲叫做貞操雞 仲衰過做雞呀垃圾
飯民嘅往績證明就算含撚都唔會改變到政局
佢哋自己都投晒降放軟晒手腳啦
佢哋入去逗份糧架咋 咁我仲投佢做乜閪呀 你又明唔明呀
屌夠票未呀冚家剷

BTW，你都識講泛民叫唔幫手加把口。
依家本土人投白票都係唔幫手加把口。
真係要做低泛民神早齊齊去投建制派。

當日唔幫手，今日想人地幫手，High撚大左?

救命,而家係成功改變到丫,
不過係向赤化方面改變lo

下一步咪想泛民反省下點解咁唔得民心囉LOL

幾時應承過你？
FF當事實？意淫小陣好無？

李怡叫泛民檢討下自己，反省言行，反DQ不能臨到這次選舉時才反，你班仆街仲周街屌票

建帝制派B隊又出嚟做show

飯民支持150 真焦土

邊個係度玩非黑即白呀而家
唔撚投飯民都要比你屌 呢啲唔係非黑即白又係點呀
仲有飯民第一時間割蓆呀 輿論戰幫手踩多腳添呀
冇腦就咪撚講政治嘢啦戇撚鳩鳩

咁你呢d就叫為報仇而唔理大局lo,煮死埋泛民報到仇啦,不過用加速香港死亡去陪葬lo

我睇到極之成功lo

我睇到佢地比人係街指住屌港獨,反省下自己唔奶共搵錢移民既人會多d。

咁出糧比班做到野既建制派最好

自由意志呀，人地投乜投唔投個個人原因都唔同架啦

泛民篤灰嗰陣又係為左乜野大局咁巴閉先?

如果大炒10萬票無野好講
但2000幾票 真係求其搵個鍵國post都有咁多評分 再加被影響既cdrom
呢個情況下可以話焦土派投左關鍵一票
我地建制多謝你

姚松炎連泛民基本盤都攞唔足，賴乜鳩

你都幾撚好嘢
本土比人搞泛民唔理就ok
本土唔撐泛民就叫唔理大局
睇黎本土派喺泛民眼中都係係雞係公廁，中出即飛

喂屌你，泛民個大局本身有無本土派份呀，無就過主啦

鳩鐵港豬噢追加撥款 體育園 橫州 選民資料電腦失竊
有邊次飯民係齊腳開會投票架？冇呀屌你老母
關鍵時候嗰關鍵幾席去撚咗邊呀 改變咗啲乜撚嘢呀 答我啦仆街
屌你淨係識講埋啲乜撚嘢赤化乜撚廢話 唔撚怪得選入去啲代議士都一樣廢撚過閪啦屌你老母垃撚圾到

喂，你都識講泛民又係唔幫手加把口。
咁泛民唔幫手嗰陣又係為左乜野大局呀？

佢地繼續食老本個局呀？

成個泛民係香港幾十年，乜都唔做由得香港一直倒退，
到今日連自己飯碗，用黎拉布既議事規則都守唔住
（仲要其中責任又係多得泛民老屎忽白頭佬唔去DQ大口狗）

煮死埋泛民？煮死泛民之前，泛民已經幫手將成個香港扔入建制派個煲度煮死左香港。

民主派要翻身，必須深切檢討，而不是為了爭選票而檢討。這次補選，民主派其實能夠提出來最有力的口號就是「反DQ，捍衛選舉權」。但反DQ不能臨到這次選舉時才反，而是應該在DQ梁天琦、DQ梁游的時候就反。既然那時你們忙於割席，現在反DQ就不是為了捍衞選舉權，而是為了這次選舉爭選票。本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

根據含撚派邏輯，李怡係鬼係五毛係焦土派

當對組織既支持變成宗教信仰，就會失去理性，邊個批評組織就係鬼

古有熱狗，今有部份泛民支持者

關鍵一席呢家野，引完人投票就拋諸腦後架啦

自從以前李怡開始寫文支持本土派
就已經好多泛民支持者屌李怡啦

基本上要樓泛民大把野比你數,所以投泛民都只係叫好過建制派少少,呢個我都知。

但係白票除左加速香港死亡以外完全睇唔到有咩野作用。

唯一諗到既只係報仇順下條氣,不過一開會就知奶晒野。